人愈大愈唔識同屋企人相處

收左工好攰 佢地叫我做家務 我話等一陣抖完再做都比佢屌 好啦day off 係屋企休息 佢又話點算呀你一個朋友都無 檢討下啦個啲 其實放假就一定要出去架咩 跟住成日問頭問路 我已經答佢攰我想抖 佢又繼續問 其實好煩呀...依家搞到三四日又嗌一次交 可以點

好煩 唔想搞到咁

以前相處會好啲咩？

無能力

之前無咁痴線 可能留係屋企時間多左

咁但係放假想留喺屋企抖下好正常

我都唔識同屋企人相處
特別大家價值觀好遠
有d野我睇佢唔順眼 佢又唔會改
佢唔改 我唔改 保持距離就是美

最舒服係屋企人出哂街 得自己喺屋企
自己房都冇

唔洗爭廁所 可以大聲d傾電話
冇自己房其實活動空間係等於零

食煙
賭馬
係咁爆粗
講野大聲
成日單單打打手
成日整亂我啲野
啲野亂咁擺
臭脾氣

好難頂

唉 我都覺屋企人依樣野真係好撚麻煩

大家都辛苦，又格硬放埋一屋
唯有冇咩就唔講野